可唔可以應承我 聽日唔好比狗拉多過五十個

根據邊際報酬遞減定律 去到呢一刻打遊擊陣地戰其實成效已經愈黎愈細
除非係有手足被狗打出first blood 不過我諗冇人想見到
我見好多手足吹緊聽日end game風 係咪唔記得曬我地重有春袋牌? 希望所有手足聽日唔好戀戰 留力搞9.1 9.2
無論如何 聽日同大家共同進退

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

不受傷 不被捕
不麻木 不失憶

佢鳩拉逼人打都無計架，班狗唔出黎本來就好和平

唔好比狗拉
九月中學生繼續接力

50個? 5個都多啦

一個都嫌多！

家下200萬人既訴求唔係民意，30000隻生生世世都將會享受大灣區榮耀既狗就係民意

聽日要破記錄 0個

一個都嫌多呀
萬事小心呀各位手足
後日機場仲要見到你地

最驚大家當聽日end game 無限戀戰

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

支持銅鑼灣抵抗白色恐怖，唔係下次驚就唔洗做生意lu

就算要打都盡早轉場打 咪留港島

P牌求幫開 po
[突發]10pm全民練兵！！！！玩捉依因！！！公園見

屌你依家仲掛住玩？？？？
係！捉依因係遊戲
但可以練到好多野

好過你 regular 咁練咁悶
練跑 練甩身 練反應 練假動作
有人追住你捉
你冇得抖
冇得係
Chur到盡
Push your limit

玩捉依因冇罪##還我暑假

十點公園見

希望天水圍做得成

唔好打陣地戰

20個得唔得
政府就係想拉曬，唔好俾佢得逞

我想知如果勇武可以勇啲乜？又set rb守陣啊？

直接練短跑啦ching

冇可能

聽日肯定又係上次葵荃青咁一早就重兵防引你地挑釁

希望各位惜命

係一個都不能少 乜撚野唔好多過50個

就係引你入黎咁講

好嬲阿

Both can, 但冇動力
加上有人追住係唔同
人地可以cut短追
捉依因可以練埋靈活性

遊擊陣地被人拉主要係因為太迫冇位退

重要去中聯辦
我建議要打都盡早轉場

不受傷 不被捕

始終有手足既理念係咁 不分化 不割蓆

唔好陣地戰
be water手足

一個都唔好失
提高警覺， 有狗就走， 除非人多過佢幾倍

0.5個都唔得

都啱
但練靈活性都好有用
可以甩身，爬高
一個人咪短跑
一班人就 both
唔想見到比狗咬

實際運作都係太難

拉200萬人囉

起碼 10月頭 先算係 End Game，11月重有區選！

人地生日，記得賀一賀佢

係好難， 但係大家會進化架嘛
放棄死守， 提高機動性

希望手足可以入夜就18區開花

一個都嫌多呀

我淨係知一定有鬼帶頭引戰

老老豆豆 真係停一日好無？九月開始仲有大把野玩

聽日可唔可以第一有人打敗增援前小隊?

831 港島見
901 機場見
902 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
825
1. 出實彈，指嚇記者，踢開跪地市民[/quote]

乜撚野50個 係1個都多

唔準戀戰
一個都嫌多

屌你
一個都不能少

唔行出馬路
塞死行人路

一個都唔好比狗拉

依家風向係偏勇武 有冇鬼引戰都冇分別

入夜之後街坊回合

自問自答？

1個都唔應該有

岩 我都係引你入黎咁講

全民起武

留力打春袋

痴線，係一個都唔可以拉到